2012年2月28日

雨：来这里很久了，那个时候也是在这里。人都以为自己可以重新开始，真的可以嘛，我一直想老天如果你让我得到我想要的，我肯定去遵守一种信仰，其实我感觉用自己想要的来换取信仰，很值。可是这次太难，比从前还要难我几乎不可能取胜了吧，不行我要有信心，为什么不能胜我有优势，我有想法，如果再给我一次契机再给我一次突破我想也许够得到我想要的。话说我很久没有笑过，别人说你不是一直带着微笑，其实我知道，这些都不是发自内心，只不过是嘲笑愚弄而已，嘲笑自己？嘲笑这个世界嘲笑在这个世界中毫无反抗里的人，我不想批判任何人，我知道错的就是我，我强求，但是为什么不能强求一次呢。好了累了什么都想不出了。